俄官員：為避免出現單親媽媽，希望俄羅斯女生不要與外國遊客性交

俄羅斯國家杜馬家庭、父女和孩童部門的領導普列特尼奧娃希望俄羅斯人不要和來看世界杯的外國遊客性交，以免孩子出生在單親家庭中。
1980年莫斯科奧運會後，就出現了很多單身母親。
普列特尼奧娃說：「我希望我們國家的人因愛而結婚，無論國籍。如果是俄羅斯公民，你能和他組建家庭，住在一起，擁有孩子，撫養他們長大。但在單親家庭的孩子，會遭遇不幸。我不是民族主義者，但事實就是這樣。」

入籍屌俄妹

香港官員幾時講番兩句

用安全套咪得囉

咁的確俄羅斯人並唔係民族主義者，但會係戰鬥民族囉，條條囡都戰鬥格， 好難唔變單親

金毛綠眼俄妹哦 緊係要中出